不如大家匯報下有幾多個ig frd follow咗條差婆

我ig frd400幾個 全部都黃底 先得2個follow咗 極度懷疑係買followers想搞小動作

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

0個

1

1個 出名鹹濕嘅肥仔

0

供哂d名出黎啦

700 frd
2個follow
1個藍絲

百幾個friend
有一個follow咗

唔需要再討論果個阿姨

1個 屌完佢就unfollow咗

我竟然起到8個，我二話不說unfollow曬終極震怒

FOLLOW開呢類
黑警老女人, 不了

4個

五百幾個friend
冇人follow

每人都有幾個fd follow
咁積少成多都起碼成萬個啦

爭氣啲啦香港人

極度懷疑係啲狗follow返條狗乸扮到好多連登仔follow
忽然之間多咗幾十幾萬

蘋果都走去報隻狗真係on99

識貨
靚女又心地好

0個朋友有follow

果堆係藍絲/中立派